垃圾賤種朗真正實力數據 update 20190919

球會 7.69% 柒碌鳩

本週
賤種朗 - 3射0入
美斯 - 1射0入 (美斯60分鐘先入場踢)

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m + espn 賽後數據 每場累積而來

賤種朗 - 6場 (球會4 國家2)
聯賽: 13射1入球 (7.69%)柒碌鳩
歐聯: 3射0入 (0%)
國際賽: 15射5入球 (33.3%)
[190911對世界魚腩立陶宛8射4入擦回來]

合共: 31射6入球 (19.3%)

美斯 - 1場 (球會1)

歐聯: 1射0入球 (0%)
合共: 1射0入球 (0%)

我作為連登首席美斯迷，響應大和解，宣佈暫時不反C朗了，以後球壇就係絕代雙嬌。

波台狗

真係好有愛